[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3467)

him gor

1

鏝10.5b可否爭氣D

終於

Fast

無家欣水

訓🉐️

Hihihi

在野黨好撚猛料

強隊打多個大半場都入唔到

奧特 辛尼特

皇馬10.5b🖕🏻
南特7.5s🖕🏻
加柏11.5b

88

辛點解仲未有一球

以後都唔撚買俄超

打多個1粒都冇

海牙3.5大

屌你老母，成日輸半，唔能柒賭

德甲2.5 b 派100 2個

zenit半一

我

轉帳黎 佢影埋圖俾我睇話收唔到
叫我白天搵佢

特

I

我發現你真係無時無刻都喺度

收到

bot

123

點解12:30之前全部大波
12:30之後

馬賽個球證食屎

等高水先 60分鐘前應該會有兩角

lm

大王你玩我?

華倫西亞爆角啦

-

斷撚咗南特9.5s
早知淨係串利鏝

悶

下半大呢
派我旺旺

仆街
華撚角大中大伏

正豬西

。。佢覆我可以存款

講個笑話 辛尼特00完

邊隊叫大王。。

皇so 11C ft

睇左陣華西
邊撚個話華西比人屌打

想乞錢 返嚟露兩手先

過咗0000

發現yy真係燈西
琴日巴塞話嗰幾條友之前踢到識飛就輸波
今日話皇馬嗰幾條友踢熱身賽好撚柒就贏波

聽朝利昂對瓜達讓咁少，係咪派錢

我。。

安德痴撚線

西甲角大超西 小心

點踢得贏我狼

唔關事 佢鍠黎

落去入錢啦

屌
我今次醒 冇買到

我想買皇馬買唔切

我屌

蘇好刷得 未刷

其實又係對家紙龍門姐

玩撚到想喊比人cup 追平 再cup

zenit入未。。 0:0完場on9?

我平時中銀 屌今日啲中銀機閪晒
路過見到恆生咪入左佢...

場南特好on9 本身主12m 跟住吹插水 南特起勢咁攻 下下比個龍救到 懷疑馬賽個龍食左藥

明明就55/64波

今晚賓菲加100%?

打多個 都0:3 講經

梅斯200%

呢兩隊中過無數伏

西甲啲角仲西 屌 夜場愈來愈西

Yy冇買到就贏

辛尼特你好唔好意思，
對家老早紅撚左件，你仲烤兩球

yy sir你都反

平時用我fd張卡轉數快
今日先係落去入

辛尼特屈撚到

辛尼特吊你打多件都可以00

我屌 讓半一wo手足

炸炸炸

奧特格寧蘭入未

4:2 我今日一注都未贏過

俄假真係好撚屈 話唔入就唔入 打多個都0：0

屌 買半一 55波 報警

西乙齊心0:0

華西係愈踢愈有
岩岩睇比人禁左一陣 跟住開始lead住踢

zenit 0:0 ft factchecked

摩納哥對家永遠唔會錯
垃圾隊

場俄假係咪唔可以俾主隊贏

屎浩克04炒佢老母456

又比人cup3粒

奧希金斯 4-1 伊基克

波又唔入角又唔撚刷 打邊爐？

下注就會中加油呀

On

識波

哥治咁勁架咩

有4隻已好比面

有冇人派錢

又跳樓。。。

Hin 少左d

Ajax大波可以嗎

比返半格黎啦唉屌

1折出售曼10.5b

Ajax 屌你

熱

中過伏先識波

芬洛 0-2 阿積士

Dllmcfh ajax撚尻我半大 出黎秒入

04入佢老母

安得放題...垃圾隊

真係燥

屌你老母俄超有走地 一定重注和

往績head住對家喎

華西

鏝

Ajax撚到

辛尼特 好撚野 比個like你

華西 門興 中伏區

04入波未

Ajax 30完場

ajax

華西開拆了

辛尼特仲係上季咁垃圾

揮手

83分鐘打多個人 0:0

辛尼特廢撚到咁讓乜鳩

最正氣果隊都玩野

Me

仲有zenit 準備包頭

04請你馬上入球

辛尼特 奧特

皇蘇 04頂撚實

想問華西入未

下盤夜

屌你辛尼特，一球都無

唔入波唔屌了，早抖各位手腳

鏝快穿盤啦

開工了？

有冇料唔想度

俄超一哥勁到 00完場

安德輸半得唔得...

西甲0.5BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB上啊

鏝比多5個c我得唔得

。。 慘撚到

世界波 烏龍波 12M 即刻出黎

屌你老母辛尼特入未。。

我熱俾人按屌 角大難了

梅斯法乙架喎

支持

Dllm華閪

辛尼特全場打多個 00完場

魔上季季尾全反底wor

奧特又針

得既！

屌你老母華倫西亞 唔入俾人入啦

阿積士入波啦。。

4個

派我旺旺 要角有角 要波有波

好

我都覺摩鳩底買

2-2！

2-2

鏝2:2

即換即入...

2:2

Lucas

屌

23倍反Cup

鏝狗

Mc

我了

俄超no goal仲有1.5

Hi

曼城

比多粒呀屌你

買左4.5B

我啦

半主cashed.. hi

一換即入

睇黎曼城又輸半 今日一球球半 全輸半

皇家社會 華倫西亞是但入啦

後備殺手 正選垃圾

角大角大 熱狗同我頂多10分鐘

下盤準備收錢

最後一注角大算

求尿

海牙入唔到比人入啦

屌 曼城

熱刺隊長顏面何處

竟然頂得羸WALKER

R連輸完 英超又輸 仲讓人球半

鏝準備瘋狂刷角未

哇
中兩場下盤 唔撚係針鏝啊

4：2

屌辛尼特搞乜撚

一換即入 其實佢真係勁撚過簡尼

你都好樂觀

鏝好撚野屌你老母

盧卡斯真係勁

隊長係洛里斯

皇家社會入未

求神拜佛

我熱拎1分會唔會咁想
角大矛盾

04 對家入未

Miss

辛尼特依家點

汗都未出就有入波

華倫西亞刷角入波啦

場德甲又00

04 barcode緊

熱真係放佢同兒子正選啦

信念

曼熱快刷角 刷完有回報有波入

Mc 辛尼特 奧特

福將呢D

一放正選反而無左個效果

我熱角點買好？

2點rrrr

大喇

奧特w未

04而家先上力

摩狗 e bra

想入熱狗客勝

對 佢一定要後備 同克查一樣

Me做錯乜野

買加柏

屌0:0ft

角呀

阿積士重有30分鐘冇兩球講唔通

又改名

8888888

咁耐冇見以為你上左岸

今日英超全角大 cls 幾耐無見過

好高wor
gg左利華角大了

2x1準備死鏝

輸到跳左

冇事既巴打 齊羊！

死鏝狗射20次先2球
熱射3次就2球
想逼死我都唔使咁
準備去天台

刷角機黎了 曼KEEP住

11.5

全撚部唔識入波

曼9c

掛住睇狗公post冇入9.5

yy巴中了

派me

華倫西亞

咁出幾場水黎買對家啦

曼似32完。。

999999

鏝goal

Ajax 30完場
熱NG

fake

？？

注死注還在 下注更精彩

依家乞水跟

比場俄假搞到唔賭了

-2c

辛尼特0:0點部署

加柏遲過曼有角都多過佢了

鏝可否4:2

慕35min 0c
65min=10c

鏝讓幾多

Allin左
上半場諗住仲有機會而家準備跳
贏唔到同訓街冇分別

鏝穿盤集氣區

1.5

我等等

輸到仆街

7.5-12.5

華西45min 2C
7min 10C

無信嘉柏入波未

1.25

換走阿古獸

75

換亞古路
想買熱贏

12m?

猁 阿狗 鏝

辛尼特全格炸到豬

dllm

阿古獸屌9哥狗

寶sir 加油

辛尼特主場00

史特加 辛尼特

屌你鹿特丹半2全2 輸撚死人

2點平手又撚狗
今日有幸見識到平手盤可以輸足8球

馬會搞咩 入唔到佢

打多個都00

04冰角

0:0 ft 辛尼特屌你老母

錢

強隊對強隊=跑group一樣 好睇唔好賭 仲要allin

預左中

on9

04冰角屌你老母

主好攻得

鏝10c

-1c

銀行服務好似停左

反了反了

門興屌你老母入波未

鏝城半一 上船

差你鏝城

又無通知

鏝中位數角幾角

英德冇入球2x1

25射v 3射 1分？

9.5 10.5

10。5

4 5 10角

辛尼特不如解散隊波啦 紅一件輸半都做唔到
小注都呃

11c孝感動天
落樓食宵

04比人入未

鏝11

仆街辛尼特 屌你老母

2點ebar

上盤死撚晒

10.5b

耶蘇咁獨

今日d角正到

鏝主場3分都拎唔到 jumped

門興呀入未呀

英超德甲 得一場細

正常

04埸波垃圾到

左傻gap 右燈光巴
收野啦

雞巴

最後1注mc 11c 死唔去

10.5b @ 2.78

屌海牙3.5大

攻門 鏝27 熱3

德甲英超比多一角啦

Dllm 門興

Waaaa

me

入未

我也不是由一開始就喜歡輸的感覺
但接觸久了 我就彷彿離不開輸的身邊
儘管贏能為我帶來金錢和財富
名利和女人
但這些終歸會返還給他人
但只有輸 一直不離不棄 永隨身旁
每當我輸的時候 我總會想著
我是真的輸了嗎 還是我只是太掛念輸
而故意輸
輸
輸
輸
輸
輸輸輸輸

我dllmcfh 我都唔撚想輸啊

最盡13

All in mc win?

飲野玩牛牛輸左500
哭了

門興

門興真係一大伏

垃圾海牙唔撚入波又控住個波

Sally講抽我抽左好耐了

上個禮拜六角細到仆街，今個禮拜六角大到仆街

我呢星之力

無左世三細佬廢撚到

掛住大佬彪 小星星 好人巴

狼隊冠軍派你1k

曼城⋯⋯

今晚英超有冇巴打串晒角大 賺到笑

有

再黎兩角

屌你老母終於有一注收米 係戒撚左既角球呀

E巴玩咩牙

04靠你了

鏝12

12c

13c -1

屌乜能野鏝12 以為12M

伊巴dllm

真

仲以為12m

E巴對家炸？

屌以為12m

Ajax 我正式宣布你老母全家家比狗屌
半1全4撚半大

屌埋鏝老母

咪係 屌

邊有，秒輸

13c cashed

鏝角大串伊巴巴

13c

慕11

Var假希望

真 買左

冰實

鏝你個垃圾

咩中位

我只是喜歡輸的感覺.jpg

鏝咁都贏唔到 熱狗-撚6到

屌你海牙快入多粒

熱win 10倍

跪求門興入一球

抓飯睇睇下迫人下載app先睇到
裝完個app apple彈話咩咩不安全之類用唔到
仲有冇其他線上link

4:2未？

入返12.5大啦

12完

直屌左鏝-1

連續幾條飛斷一關

輸半都當贏

3分都拎唔到去食屎

屌你老母鏝城

3場最大角

鏝俾多c!

曼城上半場就係威係勢，下半場食左屎咁

穿唔到盤唔該輸埋佢
比我利拎返次冠

0:0羞唔羞家呀

屌你老母D數據咁樣都和

今日角大日 真心佩服

門興個力架前峰射波廢到

or

大陸網勿屌

04呢

摩納哥對家又贏

有人一百萬即場曼盤

Cls 摩哥 e bra 有冇針得咁快

邊度有圖

先去維園 夜晚黃大仙

門興一球plz

唔小心禁多左兩個0..屌

加柏踢咩撚

正式宣布政府4000$已剩餘無幾
拎去食餐飯算尻數

奈c
迪安

家欣求水

輸埋

全中派兩個1k 斷1場就派1個200頭十抽一/二

在

yy今朝叫我唔好買豪門w 買角即贏 多謝yy

Lm

華閪食角

收都未收到！！！！！！

4.5s

Allin曼ng

熱快入

打小個

放心啦 角大硬

屌到尻拍入波

執返半個都還神

到我中伏

鳩柏入啦好嗎

屌你海牙3.5大已死

封乜

10打11點贏

傷人

Who

做咩咁睇唔開

No goal 2x1

23未

屌你呀 加柏角呢

冰冰冰

加柏絕殺

死鏝狗真係狗
再見各位手足
遺願係曼城呢隊閪波全部斷腳死曬佢

曼城痛失2分?

尼斯勁到

Gchi

強烈建議雲巴唔計cd rom
排11 jump

04 冇角

鏝角大又係派錢

中到先算今日過親關都輸一輸二

又贏幾多

抽埋我thx

今日入完錢又清

1-4

3.75B CASHED

04爛泥黎

走啦

我改完名就係想你地抽我果陣用
檸檬學姐
屌那星 個個都用長井

外圍野冇你咁熟

見到人話了

0:0不如咪踢

執好少姐，得1xK
一路做緊野，買完都無時間睇場波
買完就算

呢d圖 我小學個時都己經識改啦

前面開哂大 整場00

迪安差你半大

比多角

鏝停角

4.5s頂住

嘉柏廢

鑊輸撚埋佢啦屌你

屌鏝做乜鳩 禁屌都和

唉唔識買啦
屌

伊巴快反吸

加柏

好死唔死 估唔到會斷鏝

球證幫左易幟好多球

10未阿dllm

伊巴刷c

波多封咩

14角

迪布尼好波 14c

今晚針左幾多人？

Goal !!!!!!

3場英超角 百倍

Jesus !!!!!!!!

3-2

痴撚線 咁都開到

摩納哥對家

快4:2

100萬中?

高水角大又開出，唔知有幾多手足中左？

頭 5 1 100 即派

星狗 出咁多毒水仲係到9up

快4：2

Mlm

開角入左

絕殺

say jor又輸半

皇蘇垃圾唔刷角

3:2

Any var?

Goaaaaaaaaaaaaaaaaaal!!!

4:2 ok?

華西！Goal

唉 熱

Ok

42派100 第1個

唔爭在贏多球啦

No goal!!!!?

炸

Live中
Var

Var diu

似炸

笑死

2：2

屌....

Var

Boooom

唉 訓

又黎

肥普做咩同哥帥攬攬

2:3 ok?

一球 boom

88 var jumped

Boom!!!!!!!

諗起歐聯個場

屌 絕殺fake

炸埋

14角完美

炸你老母閪屌你老母 去慶祝到一半 我機都山左 心裏面已經計贏幾多錢 炸你個老母傻西

Var真係好撚on9 要黎控制賽果根本

笑死 人地艇仔俾皇冠acct你 1分起碼當5蚊賭喇 艇仔唔洗食水咩 八十萬on9

炸左

一樣啦
又係熱狗 9到！

熱叻叻

鏝次次絕殺熱都炸

diuuuuu尸都唔比汁翻

痴撚線垃圾英超 假撚到

2-3未

4.5s 嚇撚死

屌你老母慶祝晒成套動作你而家同我講唔入 一蚊都冇

莘撚VAR

唉 海牙咁都入唔到2球

想睇

你老母

今日上盤閪撚哂

和波我收貨

波2多又撚

慘 炸

羊夠未

好彩中德甲11！5s

咁都炸好on9

場場開對家既感覺好撚爽

var又玩鳩埋曼城 慶祝完先炸
歐聯果次又係咁

迪安

15c

垃圾var!!

買親都有0:0

咁都計HANDBALL VAR 好球

皇馬10.5b🖕🏻
南特7.5s🖕🏻
加柏11.5b🖕🏻

食屎啦250

熱絕殺

有手球咩？

15C 角大點買都中

我無買呀呢場

屌你老母中撚左熱刺球員隻手先中mc球員隻手都炸？

4.5s好彩頂到

曼城球員：下次絕殺入波唔慶祝喇 屌你老母

果一百萬咁就炸走左

搞撚笑 垃圾英超

慘

Sad..

華撚計

屌 炸

咁都計

上年歐聯又黑 今場又黑
熱狗

15角呀！好感動，今日好多絕殺角

計乜撚野handball

邊球

符碌熱

邊個買一百萬？

妞維2 any?

E巴波2多贏派200

改圖黎

真係屌你老母咪撚再買英超 最撚假

熱狗乞人憎唔係冇原因

咁都呃個15c返黎

唉 又追太大角

耶穌仔屌鳩球證
上次又係咁 今次又黎 屌你老母！

LM

不如直接俾個冠軍俾利狗啦

皇so 有rc未

睇到都炆啦 咁撚樣判收左幾錢丫?

屌佢老母臭閪。頭先12碼又唔Var

輸撚哂
聽日仲點出去

嬲撚到 4.5b & mc win 兩注炸撚哂

睇返張圖
點解買馬賽同買鏝個可贏金額咁怪
係咪計錯數

重注咗4.5 入球大

教我如何面對

好撚黑暗訓算

最慘係兩次都係慶祝到射精咁轉頭先炸

入錢

屌
利狗

有冇得睇下張飛

呢季摩納哥又閪 正！

心很累，每注200 2日針3000

買左4.5b同15.5b,想死了

英超果然係世界上投注最多既聯賽 屌你老母

歷史係會不斷重演
好開心 無買都好開心
無錢贏都好開心
鏝
留名啦大家

正 長捉對家 垃圾隊

上星期角細
今個星期角大
屌你老母

咁係中手，無計

可以戒賭

好彩買半主姐 球證黑到。。

我發覺英超差唔多係最難贏錢 大部份都下盤 你又買唔落手

鏝失分熱烈地彈琴

500>4000>-3000

想問好耐
點解鏝咁撚勁又咁撚有錢都會比人黑哨

買咗曼城4.5b 揮手區

屌
今日買清水心跳又係

on 9. 0:8 乜撚野事啫

7x7

你射30腳又係入兩球，人哋射兩三腳又係入兩球

冇得怨啦

收幾錢

好耐冇見

Hey yo 波突！！

畫

呢啲波點贏錢 正常人邊會敢買鏝對家

E巴

仇富

今日針10k

屌你老母
all in曼城即場又輸

Rogue
04
C9
3x1

射30腳贏唔到抵豬喇

嘩 幾耐冇見

嗨！

出現了

heyyyy

俾唔到錢c小姐 要聽日先得

會唔會又玩野

30蚊6串1贏埋都唔夠輸啦

幾個月了。

嗨 奈

呢啲波點贏錢 正常人點會敢買鏝對家。。

曼呢場同尋日拜果場輸死人

巴塞都死唔少

How are you

我了皮赫

屌今日d龍食晒藥咁
般尼
修仔下下神救

賓菲加似入唔到3粒

又屈利 送咁多次大禮修仔入唔到咋

還好呀 你呢？

失控

習慣便好

yy個頭5抽1仲生唔生效

我宣布。Lamela 呢隻狗 禁區推跌都唔吹 垃撚圾

手足冷靜小小

輸到銀行戶口都變0

牙硬 tg

不了
唔派

今日多仔事前 記錄低有幾多人買多仔
鏝事前 冇son 唔買鏝唔好話識球

摩哥又紅

Same

月頭等出糧

唔係林伯。。。。

谷撚氣到頭都痛撚埋 本身諗住今日順到買6注全中 點撚知比VAR黑撚走 屌

var本身依個工具唔係問題

但係個var球証唔撚公平

Sad 皮赫日日都中..

聽朝美職有無早水

食粒快樂糖先啦

長井喺邊

買主 勁中

摩今季降班膽黎

唔要就算

咁利個龍應該食錯藥

咪撚理條傻尻

鳩買 全大 角大 都中啦

想買第5粒鏝，肚痛去屙屎無買執番身彩

幾時到你派 想知其實

2巴追和先

-6

無乜鏡頭丫嘛

波爾多半和得唔得呀

摩納哥有無咁廢 場場紅一件

摩納哥搞笑100分

Ok LM FIRST

摩納哥上季開始場場紅一件

派？

你想要咩，d屎沖走了

Dllm var

個球証黑黑地

好彩要利唔要曼

不嬲係用黎 方便打假。。
有賭就有假

我想要運

我買左鏝盤+88分鐘鏝NG

波爾多求半和

野雞波點部署

波爾多好廢

屌 一野啪落維拉利爾

今日難贏

賓耶達有西維唔踢 踢隊準降班隊

興過火屎

Sick ball!

亞眠0.5b

好高轉會費好似

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

西甲買角大死硬

手足訓左身？

摩納哥解散佢啦 垃撚圾到

星狗 有無毒水

買左e巴ng, 博佢追和

今晚鏝上盤讓幾多？
一開波直屌3.5大 角大 執到錢

Hi Auntie 賭賭賭 好向左走向右走喜歡all in?
輸向左走向右走Seven晒啦 Hi Auntie 跳樓唔得惦啦 家下Hi Hi

Hi Auntie
高普 垃圾足球 唔識進攻Hi Auntie 有種場場都輸1-0呀笨
Hi Auntie
鏝城 打假足球 食向左走向右走左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好向左走向右走多人 Hi Auntie

得嘅

E巴乙組仔都踢唔贏

應該大把人訓左身

一球球半

等下次鏝失分

單邊刷角做乜9

鏝-1/1.5

賭你就帶埋我啦 mon左成日等你出水咋

從來只買角大

睇來今年利有機了

我朋友13000$ 諗住曼城主場win
穩贏 收息

我暫時搵唔到佢

原來playhard捧利
我錯怪佢
Block錯佢啦之前

我利有機會成功偷雞

賓菲加又咩事

我連波士頓河呢d隊都有買開

嘩空門中柱唔入

過唔到數
搞乜撚呀又

摩紅左個
買主下一隊有無得諗

笑左

華撚空門中柱

有冇華西5.5s手足

可能戰神卡呢

Ebanking用唔到

摩納哥呢隊嘢真係好癲

以為入硬

嘩 咪制 冷靜

咁撚樣中柱

華西咁都中柱

摩無呢支歌仔唱 廢撚到

賓周加一粒都冇 ok
牛牛見了

Dllm Rodrigo 空龍中柱

好耐無聽過呢隊野。記得以前好似幾神下

做咩搞成咁？

輸好多咩

有咩即場好買

太遲

賣走哂啲人

要學FIFA 咁叫

Rodrigoooooooooooooooooo

又斷波爾多低水半和

想小注下半追伊巴角大

打開球探 有咁多選擇 冇一場禁得落手...

oh. gg. 阿積士依家是咪都係咁？

睇下新聞

小注支持

唔知由幾時開始 買親摩都係輸盤

佢咁Q快 推多步先射啦好心

仲有冇得lm

唔好掛

E巴波2多走盤派50贏派100頭100

下下斷最低水果場

華西半格都收貨....頂住

岩岩先贏完14

華倫ng?

佢成日都遠位就起腳

本多終勝完
除非你割禾青 cashout完唔再賭

安曼10

維拉半大重心

三點西甲想試下客

比多粒啦屌你華閪

維拉$3000破斧沉舟一注過

華西ng上

華西殺呀